阻止出動水炮車最基本方法

就係佔據附近道路

好似612咁 用車佔又好 鐵馬又好
最少要封到野餐區以外一個街口
FYI：香港3架水炮車射程最遠50米

狗仔如果想幫野餐朋友淋水
都要先破一層封鎖線先入到
如果用廢車攔路嘅話
破封鎖線所需時間更長
封鎖線可以確保有充裕時間比所有野餐朋友知道 有水炮車想加入嘉年華
等野餐朋友有適當安排

Be water

封咗路
水炮車要接近野餐區就有難度
而且需時
有足夠時間準備

發夢果陣見到佔路需要嘅物資都好短缺

鐵馬
街邊鐵欄